發現新bug，但又幾好咁喎

是咁的，因為開完某D野，打橫放低部機做野，轉頭睇手機就發現咁。

管理員，我建議考慮下有打橫模式，都幾方便

呢個唔係叫bug, 只係整個時冇強制打直，可能係專登

lihkg 是可以打橫的
hkg+原來唔得?
試下先 試過 ipad可以冇問題

男人老狗，只愛打洞
邊撚過愛打橫呀

你只愛打洞？我愛插洞不打洞